野味Disco

狗肉來吧 這惡菌使你害怕
兔肉有染病嗎 狼.狐狸你照吃吧？
不斷南下 武漢Sars 太毒嗎
播毒永無害怕
提醒閣下...

= =

embarrassing

狗肉來吧 吔野味不會害怕
兔肉有染病嗎 狼.狐狸也照吃吧？
不斷南下 武漢Sars 太毒嗎
播毒永無害怕
提醒閣下...

漏咗兩個字冇填

-_-

狗肉來吧 吔野味不會害怕
兔肉有染病嗎 狼.狐狸也照吃吧？
惡菌不斷南下 武漢Sars 太毒嗎
播毒永無害怕
提醒閣下...

呢首歌點填都啱音/唔啱音

屌 啱音嘅

終於有知 音 人！

反送中藍絲精選柒事合集回顧

如果豆腐又唔能滑

你d詞錯曬, 佢首歌重點就係唔啱音

我就係想填個啱音版，自推一野..

我真係笑唔出 比班大陸人搞亂香港，政府又拖

笑唔出*2

推

新年流流 病毒想帶你回家
在那武漢酒家 哪管它有無野味
請你食隻蝙蝠 中咗冠狀病毒
你喺隔籬病房 你知道嗎

香港人淪落到連流行文化都要汁支那口水